上唔到Google?

有無人一樣

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

有
轉雅虎都唔得

Yahoo得喎

我係咪上錯左Google 0！？

same, 以為自己有問題添

Same

和記? 我都係咁

無法連上這個網站
找不到 的伺服器 DNS 位址。
嘗試執行 Windows 網路診斷。

垃圾google

Google 呢排好lag, 唔知做乜野成日search完出空白頁，過一陣先會load到

要用bing先得

香港九龍新界冇得避